屌落雨仲點出門

唉#仲凍#ice#fs 姐係逼我要番番入被

射咗波

屈服咗

出左門口

返撚到

我都係，，